## Домашнее Задание №2

Для удобства я скопировал практическое задание в описание. Если нужно то вот - [оригинал(ссылка) репозитория с заданием](https://gitlab.com/dan-it/dnepr-groups/fe2/-/tree/master/basic-javascript/homework/homework2_find-multiples)

---

### 1.Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

`Ответ:`

- для повторяющихся, однотипных действий.
- для проверки больших обьемов данных.

---

### Задание

Реализовать программу на Javascript, которая будет находить все числа кратные 5 (делятся на 5 без остатка) в заданном диапазоне. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

- Технические требования:

Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь.
Вывести в консоли все числа кратные 5, от 0 до введенного пользователем числа. Если таких чисел нету - вывести в консоль фразу `Sorry, no numbers'
Обязательно необходимо использовать синтаксис ES6 (ES2015) при создании переменных.

_Необязательное задание продвинутой сложности:_

Проверить, что введенное значение является целым числом. Если данное условие не соблюдается, повторять вывод окна на экран до тех пор, пока не будет введено целое число.
Считать два числа, m и n. Вывести в консоль все простые числа в диапазоне от m до n (меньшее из введенных чисел будет m, бОльшее будет n). Если хотя бы одно из чисел не соблюдает условие валидации, указанное выше, вывести сообщение об ошибке, и спросить оба числа заново.
